{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052083",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69202&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 더휴식 오브젝트 아늑호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は65インチスマートテレビと多様なイベントルーム、朝食提供などの施設が提供され、ネットフリックス視聴が可能で非対面キオスクで簡単にチェックインが可能です。 駐車場は駐車のみ可能で、バレットや駐車不可の車両は管理していません。 外部駐車場専用の客室が運営され、周辺には亀尾市仁洞中央路3ギルが位置しています。 客室の内部施設としてアメニティと各種レンタル品目が提供され、無人システムで自動決済が可能です。 連泊利用の場合、平日は追加料金がなく、祝日には追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。 チェックインの際、身分証明書の確認手続きがあり、未成年者の場合は入室できません。 3人以上の男女同室での宿泊やイベント行為は禁止され、ホテル利用中に騒音が過度な場合は警告の上、退室要請があることがあります。 また、部屋の選択は不可能であり、ランダムで提供されるため、これによる払い戻しはできません。 マイレージ制度も運営されており、貸室や宿泊によってマイレージが積み立てられ、使用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "この宿泊施設では65インチスマートテレビと多様なイベントルーム、朝食提供などの施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインはどのように行えますか？",
            "answer": "非対面キオスクで簡単にチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場にはどのような車両が駐車できますか？",
            "answer": "バレットや駐車不可の車両は管理しておりませんので、駐車可能な車両であれば利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような場所がありますか？",
            "answer": "周辺には亀尾市仁洞中央路3ギルが位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内部にはどのようなアメニティやレンタル品目が提供されていますか？",
            "answer": "客室内部にはアメニティと各種レンタル品目が提供されています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に身分証明書の確認手続きがありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン時に身分証明書の確認手続きがあります。"
        },
        {
            "question": "連泊利用の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "平日は追加料金は発生しませんが、祝日には追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者の場合は入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女同室での宿泊やイベント行為は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊やイベント行為は禁止されており、違反があった場合は警告の上、退室要請があります。"
        },
        {
            "question": "部屋の選択は可能ですか？",
            "answer": "部屋の選択は不可能であり、ランダムで提供されますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "マイレージ制度はありますか？",
            "answer": "はい、マイレージ制度が運営されており、貸室や宿泊によってマイレージを積み立てることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 489
    }
}